焦土得啖笑

笑死

好快笑唔出。

九七後巳焦啦